死神入面 久保有邊個角色係唔畫柒

柒番谷 零番隊 假面特別係拳西
幾乎所有角色都係開頭型到仆街
後尾柒到唔敢睇
咩作者先會畫柒哂自己所有角色
係咪得店長 春水 算係由頭型到落尾

同埋 「我真係想像唔到茶渡會輸」

春水
看似柒下柒下，愈後面愈型
招卍解型棍到

佢盲個下好撚柒
好撚不必要, 同後面戰力都唔balance

總隊長

店長藍染都算嘅
銀都OK

斷手個下呢

被人呃左個卍解

仲有四刃都算係咁 真十刃最強

店長囉
四刃 (死都死得型)

蒲原無柒過

柒番谷無型過

四刃冇柒過 只不過比一護主角光環打死

開晒全部大技先發覺打緊條嚫

藍染？

烏爾奇奧拉？

四刃真係幾撚型
唔覺唔覺收收埋埋 原來成隻菲利咁
係咁變身

涅

自high對住個a貨爆哂東南西北之後畀友哈攔腰斬開一半，完全係型到盡頭便是柒既表表者喎

輸畀石田已經冇方法可以翻身

傻左?人地屈到隻唔知左右手爆喎後期,仲有後期1個救全家,拎返卍解
條友根本由虛圈屈到後期

同崩玉融合完個言行舉止都柒

4刃死左冇得柒 輸都係輸主角威能

市丸銀死都型撚過人

夜一，一心

ichigo

其實涅繭利都無柒過咁濟
每次睇佢打都幾過癮，同埋唔知會唔會千年道行一朝喪